我中三開始做地盤，宜家24歲，做判頭月賺12萬

我中三開始做地盤，宜家我24歲，做判頭月賺12萬。我以前啲同學先啱啱開始岀黎做野，成個on9仔咁…
而家見到啲DSE雞係度努力讀書話想入U
我真係笑而不語，我話你聽你入U唔係入神科根本就無用！
出到黎我諗份人工仲少過茶餐廳啲洗碗阿姐，仲要受上司氣，又要玩辦工室政治。
你或者會話: "有大學學歷上位會易啲。"
你都痴勁線！學歷呢啲野係你開始做野之後2年已經無用，啲人只係會睇你工作經驗同埋你嘅刷鞋能力而決定比唔比位你上。
話說我公司有個Hi Hi刷鞋仔平時又唔做野，但係做咗唔夠一年已經騎係我頭上鞭。
所以你要上位根本唔係睇你能力，睇你識唔識做狗。
係職場上你做到小夫咁，我敢話你係無敵
但係Hi Auntie ! 係呀！我死都唔係放低我尊嚴呀！
我大丈夫頂天立地，絕不為五斗米折腰，加個幾千蚊人工就想我幫你食屎？！我呸！
我而家就唔撈去做地盤佬……
做地盤有咩好處？真係多籮籮！

第一: 你讀建造業課程唔洗比學費不特止仲有每月三千幾蚊津貼
唔向左走向右走使好似啲大學生咁讀完4年仲要'咩'住幾廿萬數
第二: 人工高，入職就一千蚊左右一日，你做足30日就有3萬
多勞多得。當啲大學生仲'咩'緊數嘅時候, 你已經有一百萬渣手，人生贏家
第三: 地盤佬直腸直肚，唔會笑裡藏刀，比起辦公室啲Hi Hi仔真誠好多，鐘意Hi就Hi, 唔會帶面具做人，同呢啲人翻工，談笑風生，舉杯暢飲，好比回到三國，和豪傑張翼德飲酒咁。何不快活？！
第四: 做地盤好比免費做GYM，鐘意做GYM嘅巴打不妨一試，到時練到好似彭于晏咁大隻，話唔埋可以袐撈埋MODEL TIM !
所以話，年青人
識諗嘅，應該一中學畢業就做地盤佬……

我中五畢業嗰時個想法同樓豬你一樣，做咗2年就整親條腰到而加都未好返，搞到以後唔洗踏入建造業

每當連登吹奏地盤佬
就係建造業好撚唔惦既時候

我都想講

近排咁多post吹奏地盤

乜近排好唔掂咩

又撚新會員

個個好似你咁夢想係做地盤佬咩

冇錯 我地呢d有牌則師先得幾皮野一個月 唯有落地盤大大力屌d地盤老發洩

你d圖畫好d啦，成撚日改，改極都錯

交左功課先再慢慢改 老細教落 最緊要唔好遲 踢走個波先

我就唔信你落地盤大大力屌班地盤佬啦最勁咪開會捉個工程師出黎屌，明明自己錯

則師落地盤屌地盤佬呀好大既官威呀

認真講 除左就黎完工同開會有幾可會落去

好多人讀書為理想
而個理想唔一定搵到錢

但講真冇咩願望應該及早去做地盤

樓主咩行頭
幾多人跟你做
你講出黎就知你係唔係吹水

昨天先岩岩死左個

搵幾多你有冇命享先, 加上身體勞損一做唔到野就炒

父幹？

地盤佬直腸直肚

一睇就知未撈過地盤

直接屌你 直接篤你背脊
唔轉彎抹角

咁咪係囉
連實際環境係點
work唔work都唔撚知就一味喺度鳩畫
見親d job 10單有7單都係則師唔撚同stuct E 夾
如果冇個好既墨斗佬幫手拆則跟本就起唔撚到
一係就連有d咩BS野要入則又唔撚知
你屌地盤佬？
下面班判頭暗地裡都唔知屌左你幾十萬次啦？

總之我要靚 你地自己同我諗掂佢 跟圖做

撚人入埸小心樓上竹杆 飛鎚

Arm
讀u=waste time

你哋肯落去先算啦

你12萬一個月就唔好嘈啦 我係班地盤朋友最廢個件都月入30萬啦 你點做判頭架

雖然話你出晒名唔識打字bot 但話曬同組織 關蛇咁大件事你條廢柴龜係成人台開sp post都算 大搖大擺係cc台開膠post吹奏地盤係咩操作

好撚唔掂， 唔少工人每日薪金減300蚊都冇工開

好多新會員

可以推薦關蛇入行

樓主靚唔靚仔屌唔屌屎忽？

十八歲先讀中三 ?
未夠既話攞到安全卡 ?

0/10

又一個吹水po
24歲
咁快有自己班底？
有師傅會服你？
又要夾圖呢樣個樣，你有冇咁既料？
中三做地盤，冇十八歲點入地盤，話知你老豆係判頭，冇十八歲安全部都唔會俾你入啦
24歲有大老闆會信得過你手野判俾你做？
就算當你二判，唔係三判，你有冇足夠財力支持到先，當大判岀糧遲小小，冇乜財力，你頂糧一兩個月分分夠你破產

咁講點解唔做sales（唔係講緊企喺鋪頭賣嘢嗰啲）香港地各行各業搵最多嘅始終都係sales/靠收佣嘅工，而且sales入行門檻又係唔太需要學歷

弱智仔年年留級

我22歲唔係撈地盤已經月入90幾萬喇，利申：租樓層唐樓700。尺以上搵裝修佬間劏房再分租出出去，坐係度等錢收。

你做到狗馬先月入12萬，冇讀過書真係冇讀書。

一睇內容就知樓主一定唔係做地盤

講到做地盤唔使做狗唔使擦鞋咁
大判二判就話姐
結論: 樓主吹水

講還講 踩人踩到咁 幾時中頭獎

連登仔九成做保安

啲則係draftman畫啵

係咪建造業議d濕鳩課程收生唔夠？搵打手上黎叫人讀

睇完你打既野
就知同讀過大學既人個分別
如果人個定義係單用錢去計既
運白粉個班咪好撚威？

第2 3點錯撚哂

學歷呢啲野係你開始做野之後2年已經無用

你估個個好似你咁好彩？幾多人頭2年就係要靠學歷捱過

則師唔使簽名？

咁你眼中得錢都冇辦法
唔好拎太揸既大學生
一個一般水平既大學生
個圈子興趣知識水平
已經高班過你

你諗下除左錢外
即係女，生活質素
你搵再多可能同個搵三萬既大學生
差唔多

合埋眼簽 成行最憎就係啲撚屌 architects

係AP 簽喎，邊度係有則師自己簽㗎？除你自己直接同係AP嘅則師夾圖喇，不過AP咁大粒，通常都唔會係AP自己落手做。

又撚新會然 睇見上面班真心膠

同意，特別喺特3點

十鳩幾年前，我都喺地盤做墨斗仔

基本上我做果做位，乜人都要接觸

所謂「知人口面不知心」，根本每個人都喺笑裡藏刀，師父都無一例外

做咗唔夠一年就轉白領

要諗定轉行

咁撚多真心膠
遍文好多年前啦

成日改圖就正常 屌地盤佬？吹大左喎

講得出 地盤佬直腸直肚，就知你係無料到

有冇報足稅呀

你冇撚責任睇住d圖？
咁請你做咩

發達係唔洗讀書
讀書, 只會明白自己點解窮

笑到仆街，考古文都咁多真心膠

冇圖點吹都得

跟圖做首先啲野要識瓢浮 + Wifi俾電

樓豬你太年輕了
地盤d人簡單冇機心？
咪一樣要打關係 刷鞋 比茶錢人！
仲有做地盤同做gym差好撚遠
做地盤粗重野 唔小心會肌肉纖維化 勞損
而且做完肌肉冇得抖 唔夠休息 d肌肉唔會增新
可能愈做愈傷添
所有地盤有地盤唔係你諗咁理想

兄弟，記得跟番tender工期交貨，我有個朋友遲交貨比人罰錢，咩左70萬上身

依家邊有工程做
啲賣港基建都起得七七八八

報紙佬就日日叫人做保險佬 連燈仔就日日吹就地盤佬

我中七畢業而家27歲都未搵到工
每個月靠老豆果三個單位收租叫生存到

請善用起底功能

唔洗牙銀牙舞 好快攞返去比醫藥費嫁啦

我幼稚園開始拎晒啲學費去投資，投資咗20年，今年24歲已經退休

所以話，讀書同工作有咩用

我中三開始做糧地,依加18歲,20萬一個月
貼出糧記錄同身份證個出生年份睇下再討論

你估地判就唔撚駛受氣唔駛玩政治?證明你9UP

人地讀大學高學歷大把女玩開後宮都得
大把人生經歷
你就要叫雞日日對住一堆男人番工等收工

我三十二歲乜都冇做過
但係daddy每個月俾50M零用錢我
同埋一個鋪位收租
我都剛剛夠用了

判頭 其實算自己生意

佢從來冇講過佢爸爸做邊行
明唔明

唉，我當年就係唔識諗，俾心機讀書先至搞到今日高不成低不就

係，學業係有，但一出來做嘢就要每個月還＄

如果我當年一早入地盤做工人，只要做十幾年就已經買到樓

又尻吹地盤 邊撚有一日一千蚊呀 咪撚啦 咁多意外

我係讀HD唔諗住升上去U或Top up
但我啲同學聽到都覺得我好奇怪
個個都話要有張degree先會出黎做野
我覺得佢地啲讀書觀錯哂，根本唔係為讀而讀
覺得讀完大學人工會高幾倍咁樣

你20年前講就冇問題
除非你一世都淨係想炒散做d萬零蚊既工

你將來會後悔,有d公司你得張dip即使有經驗都唔會升你

依樣啱。有個同學中學都未畢業去去賣波鞋
收入真係唔錯

其實你好命水賺得多
係你本身有福有得享
唔需要拎黎曬命
有D人做地盤做到老好辛苦都未必會發達
個個人生唔同，承福氣唔同，唔需要咁比較

做邊行先？有啲行業真係要有degree master架。以為讀完一定有得加人工呢個諗法一定錯，但讀完視野真係大啲，識到幾多同帶到咩走就睇人。但讀上去肯定多好多機會接觸到啲新技術同資源，係會有唔同。

睇到第三就知鳩up無做過地盤

地盤你唔識人好難入行，我覺得又辛苦收入又唔穩定

利：老豆做地盤佢講既

12萬都拎出黎講
笑死人

但大學生識得個孭字點寫

吹奏post

樓豬好撚叻
好想送個屎忽畀樓豬屌
PM?

裝修 唔等如地盤

有冇女？

個個都做判頭 咁無人比人判啦 on9
總要有d 傻仔做下欄位

我老豆有錢 本少注定一出嚟就幾層樓揸手 入U只係人類智力正常發揮嘅必然結果 繼續讀書只係為咗興趣

不過你呢啲中三仔唔會明啦

我中一開始做，月入30萬大判，隨時可以炒樓主

我朋友今年dse
應該升唔到u
可以點入行

一陣比班dser見到信到十足，走左去撈地盤就含家產